[DSE] 有無人聽過 高賢商業學校 ？

係咪呃人嫁？
上網完全搵唔到有人討論呢間野

訛稱銜接嶺大專上教育學院學費超高進修黑店專呃DSE生- 教育講場- 教育王國
› 討論區 › 教育講場
Translate this page
Aug 5, 2014 - 不過不論是專業人才培訓集團，或上課地點恩賢教育中心、高賢教育中心， ... 革立堅的商業傳意證書課程確在可持續進修基金的資助名單上，但基金 ...

總結係黑店？

屌你老母dse雞 讀書就讀大路野啦
ive asso 實無死
讀埋啲on9學校呃錢呃時間

唔夠分就ive fd慢慢上啦 唔好比呢啲學店呃
一定升唔撚到

我覺得你唔好抱咁大期望，特別係呢類學店，你入讀之前實講到勁好，入左之後又另一回事
利申：唔識呢間野，但知就類似既學店

我可以帶你去聽下個升學輔導 聽完可以唔報架 政府有註冊架 你上去政府網搵搵

98K讀年半 甘心比佢呃就隨便你